毒霧全面進場，點解星期日藍天永遠都有毒霧

支那又送大禮，有冇人分析下
有咩因素令到今日毒霧嚴重過尋日咁多

係咪清明就到
垃圾大中華燒香燒衣紙，搞到今日毒霧咁撚痴線

將軍澳好天到痴線喎

而家元朗好灰

荃灣冇乜嘢

空氣清新機全開

好好天但係有毒霧

自己開天文台apps個天氣照片
全部相都有層白霧包著，仔細d望白霧頂頂仲有層黑霧
尋日朝早肯定冇，年年夏天吹全東南偏南風都冇依層霧

青衣JJ係咁流鼻水

而家吹緊東風都仲係咁

廢中廢老清明燒香燒衣紙？